8.31夜外國人被捕

推

推𨶙爆

佢係真香港人 ，真心愛香港先會咁激動同有咁既反應

拉左之後，屌你義和團黎

721 831
黑警死全家

依單都要煲大

push

連外國人都敢拉

好似上個月拉過個韓國仔？最後冇咗下文？

香港大紀元新唐人聯合新聞頻道
Published on Aug 31, 2019
8月31日晚上，警察衝進多個地鐵站，無差別打市民和搜捕。
有居港24年外國人，在地鐵內訴說他對北京當局做法的不理解，當列車駛至荔景站，大批防暴警察出現，該外國人衝前質問警察的做法說，2047前的香港時中共想如何做都可以，但現在香港是一個法治之地，他強調一國兩制的兩制。
他表示要回家，他不理警方的戒備線，繼續走下樓梯，最後被警察按在地上拘捕。旁邊的圍觀者對警察說，不要那麼粗暴，人家都是想回家而已。

Brother, you did a very good job. Thank you for helping Hong Kong. I support you. Take care.

聽外國人既口音佢係美國人嚟, 佢被捕既事要話俾佢所屬既領事聽架, 有無巴絲知道這位外國人被拉去邊間狗屋?

推推推推推推推推

901入機場 拆閘機𠝹廣告

要推
更要傳去畀外國人睇

用英文upload啦

831恐襲同721恐襲冇分別
我正式宣佈香港警察係有牌黑社會兼恐怖分子

影相個條友係做乜撚野

其實聽完佢講野真係好撚灰，點解香港人要比中國同港共政權食住

推比美領事

推！！！

推推

外國勢力

八國聯軍快d嚟保護僑民
奧英意法美德俄日

Push

推，聽完有啲心up，佢係真香港人

口音似美國人
快d去領仕館舉報

外國勢力喎

你地班垃圾狗
唉
一外國人係有幾愛香港先會咁激動

俾美國國會議員同侵侵知好過，twitter 見

發起不信任政府運動
罷免呢個政府

推推推摯摯推

CLS

毅進狗個d乜撚野英文黎

睇到喊咗

屌佢地成班傻閪黎 搞鳩香港人就話內政問題姐
而家搞鳩個外國人 比位人入

對住人地講中文

如果係美國人，美國要為佢爭取返嚟！香港有言論自由無理由咁樣捉！what charge is it ?
而家同伊拉克人治有乜分別？

tell me why

Take a look at US Con HK & Macau (@USAinHKMacau):

上次捉個兩個韓國佬係咪放走左？
今次如果真係捉左美國佬咁就
Sir,this way follow me

In Hong Kong you should tell me why

有關 831 太子站警察無差別攻擊市民一事，

有位加拿大記者 Tiffany Foxcroft 呼籲在場，甚至係響地鐵站或列車嘅目擊市民同佢聯絡，
佢嘅TG係：@Tiffany_Foxcroft

佢要將黑警做嘅嘢send去海外呀！
佢係加拿大最大嘅新聞網絡CBC電視台記者嚟架！
麻煩幫幫手🙏🏻

真。香港人

屌你

推去美國啦

推撚爆

推, Tweet果時應該tag邊啲人/記者/ 組織最好?

明顯支那蝗黎

中學生罷課自修教材

啲狗仲要視若無睹先好野

笑笑口同隻蝗合照呀，幾撚好招呼呀

外國介入唔該

Push
Tweet

我要侵侵開波制裁

威威呀

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

香港人問咗好耐 但外國食花先袖手旁觀